What do you want to do?
    - Build data management software: 
    Data include: id - name products - product type - name of importer - price - quantity - warehouse
        + id: integer;
        + name products: char[31];
        + product type: char; ( A, B, C, ...)
            * Food: f;
            * Water: w;
            * Device: d;
            * Stationery: s;
            * Other: o;
        + name of importer: char[51];
        + price: double;
        + quantity: integer;
        + warehouse: char ( A, B, C, ...) 
            * A: Food and water;
            * B: Device;
            * C: Stationery (văn phòng phẩm);
            * D: Other;
    Date include: day - month - year - id
        + id: integer;
        + day, month, year: integer;
    - What you need to build data management software?
        + Function used to copy data in product: copyProduct: Complete
        + Function used to put data into struct : putDataIntoStuct: Complete
        + Function used to put data in struct into file: putDataInFile: Complete
        + Function used to input new data into file and save day in "date_input_data.txt": inputNewData: Complete
        + Function used to print data into file: printDataInFile: Complete
        + Function used to print sale product: printSaleProduct: Complete
        + Function used to input day output data in "date_output_data.txt": recorDateOutputData: Complete
        + Fucction used to show options: representsOptions: Complete